---
title:  2021-02-21
aliases: []
tags: [dailynote]
---

# Symptoms
- 

# Story
- [[Grandma]] มีคนมาเยี่ยมเยอะมาก ไม่แน่ใจว่าวันนี้รึป่า
    - [[SanBo]]
    - [[Su]]
    - [[Suyue]]
    - [[SanGu]]  
- ทำเหมือนจะยอมรับว่าให้ไป [[work-data scientist]] แต่จริงๆ ไม่